(企鬆啲)有感

今日夢見太多人鳩企左係到唔知做乜鳩
我個人認為如果一用企鬆啲係應該係狗增援到之前準備全面撤退，而唔係退下又停好耐唔知做乜俾時間啲狗增援。

防暴用長型陣就係為左捉漏網之魚
所以通常係速龍鳩跑捉人
而速龍班飛虎同特警日日練跑係好撚誇
所以如果企鬆啲之餘係要一路退拉遠距離

但問題係一停左就俾左時間班狗包抄
重點就係到
今日增援班狗係啱啱好涼夠冷氣食飽先出動，大把力
所以到最後一包抄一班精力充沛嘅狗追住一班企到攰一攰嘅手足

其實見前線勇武個班好多時一話撤都真係為大家爭取時間撤
係總係有一班中意企係到唔知做乜食花生搞到最後又係被包，如果要停低留守就一係企返密小小準備開戰，但人唔夠就要撤

都係個句不割蓆，只不過俾啲建議希望做好啲
減小補捕機會，真係拉一個都嫌多

自推

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

前線保持有位走真係好緊要
PUSH

冇指揮, 好多人都冇紀律. 出到去就唔知點好, 又唔知聽邊個講好.

啱，最怕後排企係到呆企
一包抄又係亂

淨企班人唔會同你一齊打狗 所以要睇情況笠水 嗰係留到最後先係勇武手足 判斷幾時笠水都好重要 因為你做錯決定 後果係嚴重㗎